原來會員「鳩硬冇親戚」係警犬，究竟連登潛伏咗幾多警犬？

推爆佢

有冇link

警犬

睇火影上腦個條on9？

內應

push

lm

有冇諗過係外判清潔

飲食台都幾隻警犬

拉我吧

唔比人地拎人圖

【不斷更新】金鐘現場

170頁

我諗唔似

唔撚係掛

火影世界第一

做清潔會理咁多野? 一陣拎電話出來比人見到即炒呀

批鬥佢

咁警署都好多外判既
例如清潔

5毛兼職警犬

民陣係咪戇鳩，星期日父親節再游行，如果少一半會點？

今次616維園遊行人數明顯少過上次69.....

點解波台特別多警犬，因為佢哋一路做三毛， 一路用返工時間9up, 分分鐘全部係坐埋同一間office

推

原來係咁

小心D,可能被黑警用CCTV搵返佢出來

問警犬拎圖post上連登

唔怪得波台咁多on9
成日搞事啦
原來潛伏左咁多狗隻

唔出奇，唔好搞人住ok?

咁得閒出下力水藍絲好過

佢地真係冇腦㗎！

點解會放上黎
係智商低定策略

盲？

正on9仔

傻仔玩自爆？

推！

我唔係想搞佢，係想大家知道喺連登上面可能有好多你估唔到嘅人係犬隻，希望連登仔唔好俾人分化

其實全部都係

果然做狗都係冇腦...

唔理沖唔沖，快啲出金鐘

但以前又「痴」熱狗

抄文？

其實佢地有無腦

笑死

今日最好笑嘅笑話

有腦就唔會日日火影世界第一啦

係入面影出黎自爆

好撚恐佈

屌佢老母，火影世界第尾

都解釋唔到點解佢抄其他人既文去介紹自己

鳩硬SIR返工有無火影睇?

鳩硬出明戇鳩
出呢啲圖玩嘢同藍絲立場冇分別

gg囉，原來係狗
要開新ac啦

已完全封鎖

警犬

雨革果時佢唔係已經一直分化緊人咩

烈士POST第一頁有佢留言

IP都唔洗check

波台痴線佬不嬲出名多5毛架啦

仲有可能係記者或者其他職業

冇=/=無 死盲閪

有係正常，之前公海group 都大把啦，所以喺連登屌黑警係可以比黑警睇到

朗迷

撚完港人港地班藍絲，深切體會到呢幾年連登點樣俾人玩

用下你個垃圾腦啦
警犬會咁揚? 唔怕比上面屌?

唔係一早知咩
阿仁加油

Block 7左佢十世

你覺得佢地咁醒架咩？

睇佢舊post真心唔似警犬

正冚家產黎，想搞分化，用下你個狗腦啦垃撚圾

潛伏咗咁耐

鳩sir

唔怪得講器由蛋同放針都無犯法

十卜ching
波台果個

我撚時聞香港班藍絲嗰陣都話我強烈支持黨中央㗎

又係時候分化

點會唔似, 做警犬只係驗身唔驗腦

體育台要改名警察台

大公報記者喺警總入面

[團結最大公約數]香港公民誓詞

入面好多外判工
好多it si都係到

WS2影？

問題佢好似已經潛左水

警犬學乜人鳩硬

唔好盲反住
客觀d起清楚個底先啦

波台手足公審左佢 信唔信佢自己諗

咁撚on9

係咪咁撚蠢

但無親戚呢樣堅

所以話加密有咩用

其實佢係一哥

不如以後唔好叫火影世界第一
叫警犬世界第一啦

其實警總內有文職的, 例如EO, ACO 等等
唔一定全部警察

算啦 啲人已經上哂腦
無腦到已經唔思考就開post公審
有理無理屌咗先

佢暗部入去剌探軍情咋嘛

波台大撚把

你信？

波台狗果然係波台狗

條撚樣雨革果期專玩分化，一直都block 住，係今次有人講佢先解block 睇佢果兩個遊行睇淡post

如果佢係警察
佢呢幾個回覆係咩用意
算唔算煽動烈士

如果唔係佢真係幾on9

一早block撚左

唔係掛 鳩硬之前啲post都不斷叫人出嚟喎
佢唔似係喎

條友不嬲興鳩噏玩人

根本賤種嚟

最後一句 咪打左出來

好出奇?
幾天真先會覺得連登冇警犬

高登名宿嚟

佢肯解釋我肯聽
不過條友消失左

波台班垃圾 不嬲都係有問題

呢排狗總有維修工程做緊

佢地冇俾人滅聲

依個假

高登個個扮死熱狗 三毛來
係cc台狂開post洗版

依個lihkg版 上開波台

推啊
大家小心鬼！！

上邊有
佢係波台回應左啦

賤種狗

啱， 好多搞事post or reply 都係波台狗出

可以係eo

咁撚弱智嘅

#4379 page 176

自己睇路 好多三毛

唔好一時意氣

羅馬非一日建成

今日輸左 會輸埋香港未來

立法行政權係中共俾既 自己睇路阿

圍完包完 佢下次起個新既都一樣

但手足們一個都能少

今日先聚焦醫警濫權問題

波台狗，不意外

做內鬼又唔驅

鳩硬代表作

作為本土派網上代表，我呼籲杯葛父親節遊行。

民陣係咪戇鳩，星期日父親節再游行，如果少一半會點？

今次616維園遊行人數明顯少過上次69.....

呢個鳩硬係咪就係高登嗰位係咪同一個 ???
佢可能係 EO 或者保安呢

自爆
毅進智商

佢係連登知名熱狗

你講到警察局好撚pro咁

可能真係朋友俾，公司WhatsApp group果d

係呀係呀
我信呀

都鬼鬼地...

波台，成人台不嬲都多
班差佬最愛賭波叫雞屌西！！！
不過波台都多清泉架

應該係清潔人員

有朋友係克警都未絕交

唔出奇
警犬以為自己係火影

cls 咁自爆法

比我係清潔果個就唔會駁啦又冇錢收

send比自己Cap圖

哦

個隻過街老鼠

Dream job

我留意到佢唔會講黑警，警犬，狗，只會叫警察

由外而內，再由內而外

有兩個numbers就可以輕鬆整到咁嘅圖

到底仲有幾多人係無block 啲波台狗 ?

咁又唔好咁講 佢post上lihkg係11:43分
佢WhatsApp收係11:36分

當然p圖另計

高登時期已經block尻左佢

好少block 人，因為block 咗就唔知佢地會做啲乜影響其他人

愚樂台都有幾隻

原來係狗

警總有IT有文職，未必係狗黎嘅

唔block既話， 啲訊息就會畀佢地混淆視聽左架啦

你可以見到佢地 show blocked 先開嚟睇架嘛， 如果唔係你地唔會有記認， 邊堆係三毛

多謝佢咁蠢

遮住個冧把當自己識多重影分身

原來會員「鳩硬冇親戚」係警犬，究竟連登潛伏咗幾多警犬？

大量波台會員包圍鳩硬冇親戚， 要求佢出嚟交代

連登啲三毛一定係警犬扮

仲有冇

我諗起有套戲 著住police 件衫去做UC

條撚樣自高登開始就係著名分化撚，原來真正身份係

連登分化撚因而士氣大挫

朗狗係咁

Push

波台啲友叫佢鳩硬sir, 可能係大sir

暗殺戰術等殊部隊
依照依家嘅講法
等於特別任務連、機場特警、反恐特勤隊
鐵路應變專隊

I mean佢同事係黑警

其實我本身都認同火影世界第一
值到進擊的巨人出現

唔怪得講野咁撚戇鳩...

文職都係狗

警犬唔配睇火影

屌你老母

潛伏

On9

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

朗迷係比較暴力

根本佢同洪狗都係警犬

發夢見到有兩類：
一類係" 警察打手" 藍色名，平時喺波台扮工， 有事就出嚟玩膠鳩噏分化

一類係上面既三毛， 好似班facebook三毛咁熱愛扮女人，改埋啲乜乜姐姐之類嘅紅色名， 平時女人化妝post永遠唔會見到呢類人但有事就上曬嚟分化

留意下邊個幫佢講說話 全部都係差佬， 咩ac米蘭 豬腦嗰班

唔好點錯相

戇鳩仔黎

網上軍師們你地出黎未呀
係味開post咬人
呢到曬完又淋雨

仆街，警犬真係冇腦

以前做維修都入過金鐘警總一排 就咁睇都唔代表咩

新acc警犬

一早bl9ck咗

如果普通警犬應該無咁得閒睇波 可能係入邊其他位？

扮女人對做三毛有咩好處

呃你班用鳩諗嘢嘅人

原來波台狗真係狗黎

狗黎

唔通佢想話我哋知...

笑撚死

鋼練係好睇，但無神作咁誇
獵人無睇

我開市會立即搶購雷蛇，有幾多買幾多，認真

一早block隻高登過街老鼠

佢唔係熱狗咩
幾時做左真狗

波台狗特別on9

雨革企最前果個依家都做左警犬啦

條友不嬲以分化為己任，唔荒咩好人啦

屌拿媽原來月薪$37000

當年高登波台撐起雨革
而家兒登波台

波台應該幾十隻警犬

鳩硬反達反到出曬面
大家知咩事啦

24個負評
lihkg有24隻警狗

自爆

好清楚自爆

抄登狗一陣又炒車

波台狗解釋左好多野

駐警署ca

Block左好撚耐，波台係五毛警犬既溫床，扮下朗迷假膠就想洗底，始終五毛警犬智商低，最啱做智障假膠人士

外判先最串唔怕比人炒呀

警犬東放工未

自爆得咁柒

不如話飯堂廚房佬

仲有獌狗心軟賓周硬

所以連登唔好再反達了
無謂俾警賊分化我哋

外判清潔得閒都食完飯訓覺好過上黎9up

可能係文員仔都未定

唔奇

同埋呢個唔係最初果個鳩硬

最初果個鳩硬好撚憎ironman

樓主快上黎報平安

十卜ching